---
title: MISSÃO
created: '2021-05-06T23:18:21.255Z'
modified: '2021-05-06T23:21:44.809Z'
---

# MISSÃO

Entrar em contato com o Felgas

BDAMAZON5 não é o nosso banco principal. 

Entender como está o cenário atual dos nossos Bancos

- Produção
- O que é e o que não é



MEDGRUPO-EC2-WIN-DBPROD2 --> atual
